有冇人知荃灣天橋個婆婆做咩事？

見過佢幾次係到乞錢啦
又唔似呃錢黨 我知道有人會買飯比佢食
岩岩又見到佢
忍唔住將身上所有現金比左佢 雖然唔係好多
見到佢雙手接錢低頭講多謝個樣真係好心酸

推

乞食行遠啲

佢真係好老架啦 望落都應該七十幾八十

屌你老味助長行乞 係幫佢既就報警聯絡社工

趕時間啊 你岩
聽晚就返去幫佢搵社工

以前新聞先爆過個乞衣阿婆有兩個單位 乞食純粹得閒 隨時佢有錢過你啦懵撚
今時今日仲有人俾佢地呃 想講香港福利好到貼地 只要肯去搵社工搞

唔會信乞衣

而家連乞食啊婆都識上連登做廣告r生意
Child登就黎改名做old登了